林羡琪 男神為我唱首歌 留言做乜野

你話你8個鐘loop一次都由你啦
使唔使去個人身體健康左
屌你賣牛丸呀依家

睇錯原來8個鐘loop七次
屌食藥呀依家

人地假膠 你都咁認真？

my bad